電腦開唔到機

最後一該個陣個畫面停左，mouse冇反應，直接按住開機button強制熄左。再開就一直no signal,咩畫面都冇，cpu fan有轉。有冇人知咩原因？

push

係咪一禁開機制..
1無畫面(理論上mon無問題)....
2無開機咇一聲
3但cpu fan 等等所有fan 有轉?
如果係check ram...
減一條ram, 除哂d ram 插番一條...轉slot慢慢試

mon冇問題，因為係個一下出現問題就咁，ram換過位重插過。至於bb聲應該一向冇聲，一開始砌個陣好似冇落個條野

驚係harddish壞，會唔會？用左好耐，320GB，唔知幾年前